是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

轉咗千層餅

咖喱呢？？

太安樓手抓餅
西灣河街糖水

食緊薄餅仲食手抓餅

c餐?

is

邊間

d咖哩好黃

食羊仔

🤓

去到咁遠食嘅

我美食探險家

咁好唔好食呀

之前成日食lunch
之前任食naan依家冇了 一份唔夠飽

lunch冇咗任食？

夜晚仲有？
Lunch冇任食了

中午冇咗